用緊3,未完約，想upgrade 做無限

有冇巴打有plan?

有冇d 真係3 既sales...